# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.vysp3r.ProtonPlus package.
# "nick.exe" <nick.exe@gmail.com>, 2025.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.vysp3r.ProtonPlus\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-02 13:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-05 21:58+0800\n"
"Last-Translator: nick.exe <nick.exe@gmail.com>\n"
"Language-Team: CodeBay.IN\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: src/widgets/application.vala:91
msgid "A modern compatibility tools manager"
msgstr "現代的相容性工具管理程式。"

#: src/widgets/application.vala:93
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: src/widgets/application.vala:98
msgid "Special thanks to"
msgstr "特別感謝"

#: src/widgets/window.vala:32
msgid "Loading"
msgstr "正在下載"

#: src/widgets/window.vala:32
msgid "Taking longer than normal?"
msgstr "載入時間是不是比平常久？"

#: src/widgets/window.vala:32 src/widgets/window.vala:93
#: src/widgets/runners/runner-row.vala:65
#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:49
#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:52
#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:56
#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:147
#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:38
#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:46
#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:57
#: src/widgets/games/default-tool-dialog.vala:60
#: src/widgets/games/compatibility-tool-dropdown.vala:75
msgid "Please report this issue on GitHub."
msgstr "請在 GitHub 上回報此問題。"

#: src/widgets/window.vala:45
msgid "Donate"
msgstr "捐贈"

#: src/widgets/window.vala:49
msgid "_Preferences"
msgstr "偏好設定(_P)"

#: src/widgets/window.vala:50
msgid "_Keyboard Shortcuts"
msgstr "鍵盤捷徑鍵(_K)"

#: src/widgets/window.vala:51
msgid "_About ProtonPlus"
msgstr "關於 ProtonPlus(_A)"

#: src/widgets/window.vala:54
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

#: src/widgets/window.vala:59
msgid "Runners"
msgstr "運行器"

#: src/widgets/window.vala:60
msgid "Games"
msgstr "遊戲庫"

#: src/widgets/window.vala:93
msgid "Couldn't load the launchers"
msgstr "無法載入啟動器"

#: src/widgets/window.vala:107
#, c-format
msgid "Welcome to %s"
msgstr "歡迎來到 %s"

#: src/widgets/window.vala:107
msgid ""
"Install Steam, Lutris, Bottles, Heroic Games Launcher or WineZGUI to get "
"started."
msgstr ""
"請安裝 Steam、Lutris、Bottles、Heroic Games Launcher 或 WineZGUI 以開始使用。"

#: src/widgets/window.vala:107
msgid ""
"Make sure to run the launchers at least once to ensure they're properly "
"initialized"
msgstr "請務必至少運行過一次啟動器，以確保其正確初始化"

#: src/widgets/window.vala:130
msgid "Checking for updates"
msgstr "正在檢查更新"

#: src/widgets/window.vala:131
#, c-format
msgid "Updating %s"
msgstr "正在更新 %s"

#: src/widgets/window.vala:148
msgid "Nothing to update"
msgstr "無任何更新"

#: src/widgets/window.vala:149
#, c-format
msgid "No update found for %s"
msgstr "未找到 %s 的更新"

#: src/widgets/window.vala:154
msgid "Everything is now up-to-date"
msgstr "目前皆已為最新版本"

#: src/widgets/window.vala:155
#, c-format
msgid "%s is now up-to-date"
msgstr "%s 已為最新版本"

#: src/widgets/window.vala:160 src/widgets/window.vala:166
#: src/widgets/window.vala:172 src/widgets/window.vala:178
#, c-format
msgid "Couldn't check for updates (Reason: %s)"
msgstr "無法檢查更新（原因：%s）"

#: src/widgets/window.vala:160 src/widgets/window.vala:161
#: src/widgets/runners/runner-row.vala:56
msgid "API limit reached"
msgstr "已達到 API 限制"

#: src/widgets/window.vala:161 src/widgets/window.vala:167
#: src/widgets/window.vala:173 src/widgets/window.vala:179
#, c-format
msgid "Couldn't update %s (Reason: %s)"
msgstr "無法更新 %1$s（原因：%2$s）"

#: src/widgets/window.vala:166 src/widgets/window.vala:167
#: src/widgets/runners/runner-row.vala:59
msgid "Unable to reach the API"
msgstr "無法存取 API"

#: src/widgets/window.vala:172 src/widgets/window.vala:173
#: src/widgets/runners/runner-row.vala:62
msgid "Invalid access token"
msgstr "無效的存取令牌"

#: src/widgets/window.vala:178 src/widgets/window.vala:179
#: src/widgets/runners/runner-row.vala:65
msgid "Unknown error"
msgstr "未知錯誤"

#: src/widgets/window.vala:180 src/widgets/error-dialog.vala:7
msgid "Report"
msgstr "回報"

#: src/widgets/window.vala:218
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:39
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:82
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:127
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:131
#: src/widgets/games/mass-edit-button.vala:42
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/widgets/window.vala:218
msgid ""
"The application is currently checking for updates.\n"
"Exiting the application early may cause issues."
msgstr ""
"目前正在檢查更新。\n"
"提前離開可能會導致問題。"

#: src/widgets/window.vala:220
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: src/widgets/window.vala:223 src/widgets/runners/install-dialog.vala:23
#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:23
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/widgets/update-button.vala:9
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: src/widgets/warning-dialog.vala:7 src/widgets/error-dialog.vala:10
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:9
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:15
msgid "Automatic updates"
msgstr "自動更新"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:16
msgid ""
"Whether or not to update the installed 'Latest' runners when the application "
"start"
msgstr "是否在啟動時更新已安裝的「Latest」運行器"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:22
msgid "Latest"
msgstr "最新版本"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:42
msgid "Remember last used profile"
msgstr "記住上次使用的個人檔案"

#: src/widgets/preferences/preferences-dialog.vala:43
msgid "Whether or not to remember the last used Steam profile"
msgstr "是否記住上次使用的 Steam 個人檔案"

#: src/widgets/preferences/theme-row.vala:15
msgid "System"
msgstr "系統"

#: src/widgets/preferences/theme-row.vala:16
msgid "Light"
msgstr "淺色"

#: src/widgets/preferences/theme-row.vala:17
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/widgets/preferences/theme-row.vala:25
msgid "Current theme"
msgstr "目前主題"

#: src/widgets/preferences/refresh-steam-profiles-row.vala:15
msgid "Refresh profiles"
msgstr "刷新個人檔案"

#: src/widgets/preferences/refresh-launchers-runners-row.vala:15
msgid "Refresh launchers/runners"
msgstr "刷新啟動器/運行器"

#: src/widgets/preferences/check-updates-row.vala:11
msgid "Check if any of the installed 'Latest' runners needs to be updated"
msgstr "檢查已安裝的「Latest」運行器是否需要更新"

#: src/widgets/preferences/check-updates-row.vala:16
msgid "Check for updates"
msgstr "檢查更新"

#: src/widgets/preferences/access-token-row.vala:4
msgid "Access token"
msgstr "存取令牌"

#: src/widgets/preferences/access-token-row.vala:5
msgid "Enter an access token to reduce your chances of being rate limited"
msgstr "輸入存取令牌以降低被限速的機會"

#: src/widgets/runners/description-dialog.vala:14
msgid "More information"
msgstr "更多資訊"

#: src/widgets/runners/description-dialog.vala:18
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: src/widgets/runners/description-dialog.vala:22
msgid "Open in your web browser"
msgstr "於瀏覽器中開啟"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:12
msgid "Show more information"
msgstr "顯示更多資訊"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:17
msgid "Update the runner if a newer version is available"
msgstr "若有新版本運行器，請更新"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:20
msgid "Open runner directory"
msgstr "開啟運行器目錄"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:24
#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:11
#, c-format
msgid "Delete %s"
msgstr "移除 %s"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:28
#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:17
#, c-format
msgid "Install %s"
msgstr "安裝 %s"

#: src/widgets/runners/release-row.vala:54
#: src/widgets/runners/release-row.vala:56
#: src/widgets/runners/installed-row.vala:11
#: src/widgets/runners/basic-row.vala:66
#: src/widgets/runners/filters-box.vala:22
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: src/widgets/runners/runner-row.vala:56
msgid "Try again in a few minutes."
msgstr "請稍後幾分鐘後再試。"

#: src/widgets/runners/runner-row.vala:59
msgid "Make sure you're connected to the internet."
msgstr "請確保連接至網際網路。"

#: src/widgets/runners/runner-row.vala:62
msgid "Make sure the access token you provided is valid."
msgstr "請確保提供的存取令牌是有效的。"

#: src/widgets/runners/load-more-row.vala:8
#: src/widgets/runners/load-more-row.vala:17
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:13
msgid "Are you sure you want this?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:21
#, c-format
msgid "Used by %i games."
msgstr "已有 %i 款遊戲使用。"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:24
msgid "Used by 1 game."
msgstr "已有 1 款遊戲使用。"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:26
msgid "Are you sure you want to proceed?"
msgstr "您確定要繼續嗎？"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:30
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:84
msgid "No"
msgstr "否"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:31
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:85
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: src/widgets/runners/remove-dialog.vala:49
#, c-format
msgid "Couldn't delete %s"
msgstr "無法移除 %s"

#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:52
#, c-format
msgid "Couldn't install %s"
msgstr "無法安裝 %s"

#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:73
#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:77
msgid "Downloading"
msgstr "正在下載"

#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:103
#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:80
msgid "Extracting"
msgstr "正在解壓縮"

#: src/widgets/runners/install-dialog.vala:106
msgid "Moving"
msgstr "正在搬移"

#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:17
#, c-format
msgid "Upgrade %s"
msgstr "更新 %s"

#: src/widgets/runners/upgrade-dialog.vala:56
#, c-format
msgid "Couldn't upgrade %s"
msgstr "無法更新 %s"

#: src/widgets/runners/installed-row.vala:12
#: src/widgets/runners/basic-row.vala:67
#, c-format
msgid "%s is used by %i game(s)"
msgstr "%1$s 已有 %2$i 款遊戲使用。"

#: src/widgets/runners/installed-row.vala:41
#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:111
msgid "Check this to also delete your configuration files."
msgstr "勾選此選項也會移除設定檔。"

#: src/widgets/runners/basic-row.vala:24
msgid ""
"This version will get automatically updated when there's an update available "
"each time your launch the application if automatic updates is enabled"
msgstr "若啟用自動更新功能，此版本將於每次啟動，在有可用更新時自動更新。"

#: src/widgets/runners/filters-box.vala:12
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: src/widgets/runners/filters-box.vala:17
msgid "Show installed runners"
msgstr "顯示已安裝的運行器"

#: src/widgets/runners/filters-box.vala:27
msgid "Show runners that are used by one game or more"
msgstr "顯示已被遊戲使用的運行器"

#: src/widgets/runners/filters-box.vala:32
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: src/widgets/runners/filters-box.vala:37
msgid "Show runners that aren't used by any games"
msgstr "顯示未被遊戲使用的運行器"

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:8
msgid "Update to the latest version"
msgstr "更新至最新版本"

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:39
#, c-format
msgid "You are missing the following dependencies for %s:"
msgstr "您缺少下列 %s 的相依性工具："

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:39
msgid "Installation will be canceled."
msgstr "安裝將被取消。"

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:82
#, c-format
msgid ""
"It looks like you currently have another version of %s which was not "
"installed by ProtonPlus."
msgstr "看起來您目前有另一個版本的 %s，但不是透過 ProtonPlus 安裝的。"

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:82
msgid "Do you want to reinstall it with ProtonPlus?"
msgstr "您想使用 ProtonPlus 將其重新安裝嗎？"

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:127
#, c-format
msgid "To install %s for the %s, please run the following command:"
msgstr "若要為 %2$s 安裝 %1$s，請運行以下命令："

#: src/widgets/runners/steamtinkerlaunch-row.vala:131
#, c-format
msgid "There's currently no known way for us to install %s for the %s."
msgstr "目前尚無已知的方法來為 %2$s 安裝 %1$s。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:62
msgid "Close the Steam client beforehand so that the changes can be applied."
msgstr "請事先關閉 Steam 用戶端，以便套用變更。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:77 src/widgets/games/games-box.vala:339
msgid "Show search"
msgstr "顯示搜尋"

#: src/widgets/games/games-box.vala:103
msgid "Search for a game"
msgstr "搜尋遊戲"

#: src/widgets/games/games-box.vala:110
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/widgets/games/games-box.vala:114
msgid "Prefix"
msgstr "前置環境"

#: src/widgets/games/games-box.vala:121
#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:38
msgid "Compatibility tool"
msgstr "相容性工具"

#: src/widgets/games/games-box.vala:125
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: src/widgets/games/games-box.vala:151
msgid "No profile was found."
msgstr "未找到個人檔案。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:151
msgid "Make sure to connect yourself at least once on Steam."
msgstr "請確保至少連接過一次 Steam。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:151
msgid "If you think this is an issue, make sure to report this on GitHub."
msgstr "若您認為這是個問題，請務必在 GitHub 上回報。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:223
msgid "Unsuported launcher"
msgstr "未支援的啟動器"

#: src/widgets/games/games-box.vala:223
#, c-format
msgid "%s is currently not supported."
msgstr "目前尚未支援 %s。"

#: src/widgets/games/games-box.vala:223
msgid ""
"If you want me to speed up the development make sure to show your support!"
msgstr "若希望我加快開發速度，請務必表達您的支持！"

#: src/widgets/games/games-box.vala:263 src/widgets/games/games-box.vala:326
#: src/widgets/games/games-box.vala:329
#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:109
#: src/widgets/games/compatibility-tool-dropdown.vala:32
#: src/widgets/games/compatibility-tool-dropdown.vala:80
#: src/models/games/steam.vala:95 src/models/games/steam.vala:116
msgid "Undefined"
msgstr "未指定"

#: src/widgets/games/games-box.vala:339
msgid "Hide search"
msgstr "隱藏搜尋"

#: src/widgets/games/game-row.vala:55
msgid "Modify the game launch options"
msgstr "修改遊戲啟動選項"

#: src/widgets/games/game-row.vala:81
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/widgets/games/game-row.vala:87
msgid "Open ProtonDB page"
msgstr "開啟 ProtonDB 頁面"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:20
#: src/widgets/games/mass-edit-button.vala:10
msgid "Mass edit"
msgstr "批量編輯"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:20
msgid "1 game selected"
msgstr "已選取 1 款遊戲"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:20
#, c-format
msgid "%u games selected"
msgstr "已選取 %u 款遊戲"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:22
#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:14
#: src/widgets/games/default-tool-dialog.vala:16
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:23
msgid "Apply the current modifications"
msgstr "套用目前修改"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:31
#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:43
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:32
msgid ""
"Enable this if you want the mass edit to take the compatibility tool into "
"account."
msgstr "若要在批量編輯中涵蓋相容性工具，請啟用此選項。"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:44
msgid ""
"Enable this if you want the mass edit to take the launch options into "
"account."
msgstr "若要在批量編輯中涵蓋啟動選項，請啟用此選項。"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:48
#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:24
msgid "Enter your desired launch options"
msgstr "輸入所需的啟動選項"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:51
msgid "Launch options"
msgstr "啟動選項"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:55
msgid ""
"Enable all the options that you want the mass edit to take into account."
msgstr "請啟用要在批量編輯中涵蓋的所有選項。"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:147
msgid ""
"Couldn't change the compatibility tool/launch options of the selected games"
msgstr "無法變更所選遊戲的相容性工具/啟動選項"

#: src/widgets/games/mass-edit-dialog.vala:147
msgid "The following games had an issue:"
msgstr "下列遊戲存在問題："

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:23
#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:28
msgid "Create shortcut"
msgstr "建立捷徑"

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:28
msgid "Delete shortcut"
msgstr "移除捷徑"

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:29
msgid "Create a shortcut of ProtonPlus in Steam"
msgstr "在 Steam 中建立 ProtonPlus 捷徑"

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:29
msgid "Delete the shortcut of ProtonPlus in Steam"
msgstr "移除 Steam 中的 ProtonPlus 捷徑"

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:38
msgid "Couldn't delete the shortcut in Steam"
msgstr "無法移除 Steam 中的捷徑"

#: src/widgets/games/shortcut-button.vala:46
msgid "Couldn't create the shortcut in Steam"
msgstr "無法在 Steam 中建立捷徑"

#: src/widgets/games/switch-profile-button.vala:14
msgid "Switch profile"
msgstr "切換個人檔案"

#: src/widgets/games/switch-profile-button.vala:23
msgid "Switch to another profile"
msgstr "切換至其它個人檔案"

#: src/widgets/games/select-button.vala:8
msgid "Select all"
msgstr "全部選取"

#: src/widgets/games/select-button.vala:11
msgid "Select all the games"
msgstr "選取所有的遊戲"

#: src/widgets/games/unselect-button.vala:8
msgid "Unselect all"
msgstr "取消全選"

#: src/widgets/games/unselect-button.vala:11
msgid "Unselect all the games"
msgstr "取消選取所有的遊戲"

#: src/widgets/games/mass-edit-button.vala:13
msgid "Edit the compatibility tool of the selected games at once"
msgstr "一次性編輯所選遊戲的相容性工具"

#: src/widgets/games/mass-edit-button.vala:42
msgid ""
"Please make sure to select at least one game before using the mass edit "
"feature."
msgstr "使用批量編輯功能前，請確保至少選取一款遊戲。"

#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:12
msgid "Modify launch options"
msgstr "修改啟動選項"

#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:15
#: src/widgets/games/default-tool-dialog.vala:17
msgid "Apply the current modification"
msgstr "套用目前修改"

#: src/widgets/games/launch-options-dialog.vala:57
#, c-format
msgid "Couldn't change the launch options of %s"
msgstr "無法變更 %s 的啟動選項"

#: src/widgets/games/profile-dialog.vala:15
msgid "Select a profile"
msgstr "選擇個人檔案"

#: src/widgets/games/extra-button.vala:11
msgid "Open install directory"
msgstr "開啟安裝目錄"

#: src/widgets/games/extra-button.vala:14
msgid "Open prefix directory"
msgstr "開啟前置環境目錄"

#: src/widgets/games/extra-button.vala:17
msgid "Open in protontricks"
msgstr "於 protontricks 中開啟"

#: src/widgets/games/extra-button.vala:32
msgid "Open menu"
msgstr "開啟選單"

#: src/widgets/games/default-tool-button.vala:8
#: src/widgets/games/default-tool-button.vala:14
#: src/widgets/games/default-tool-dialog.vala:14
msgid "Set the default compatibility tool"
msgstr "設定預設相容性工具"

#: src/widgets/games/default-tool-dialog.vala:60
msgid "Couldn't change the default compatibility tool"
msgstr "無法變更預設相容性工具"

#: src/widgets/games/compatibility-tool-row.vala:18
msgid "Select your desired compatibility tool"
msgstr "選擇所需的相容性工具"

#: src/widgets/games/compatibility-tool-dropdown.vala:75
#, c-format
msgid "Couldn't change the compatibility tool of %s"
msgstr "無法變更 %s 的相容性工具"

#: src/models/runners/steamtinkerlaunch.vala:6
msgid ""
"Steam tool for easy, graphical configuration of your other compatibility "
"tools for both Windows games and native Linux games."
msgstr ""
"讓您能以圖形介面輕鬆設定的 Steam 工具，專門調整用於 Windows 遊戲和原生 Linux "
"遊戲的各種相容性工具。"

#: src/translatables.vala:4
msgid "Compatibility tools by Valve for running Windows software on Linux."
msgstr "由 Valve 提供的，在 Linux 上運行 Windows 軟體的相容性工具。"

#: src/translatables.vala:5
msgid ""
"Steam compatibility tool for running Windows games with improvements over "
"Valve's default Proton."
msgstr ""
"運行 Windows 遊戲的 Steam 相容性工具，具有優於 Valve 預設 Proton 的改進功能。"

#: src/translatables.vala:6
msgid ""
"Steam compatibility tool from the CachyOS Linux distribution for running "
"Windows games with improvements over Valve's default Proton."
msgstr ""
"CachyOS Linux 發行版的，運行 Windows 遊戲的 Steam 相容性工具，具有優於 Valve "
"預設 Proton 的改進功能。"

#: src/translatables.vala:7
msgid ""
"Steam compatibility tool for running Windows games with improvements over "
"Valve's default Proton. By Etaash Mathamsetty adding FSR4 support and wine "
"wayland tweaks."
msgstr ""
"運行 Windows 遊戲的 Steam 相容性工具，具有優於 Valve 預設 Proton 的改進功能。"
"由 Etaash Mathamsetty 新增 FSR4 支援和 Wine Wayland 調整。"

#: src/translatables.vala:8
msgid ""
"Steam compatibility tool based on Proton-GE with modifications for very old "
"GPUs, with DXVK."
msgstr ""
"基於 Proton-GE 的 Steam 相容性工具，包含對非常舊的 GPU 進行的修改，以及 "
"DXVK。"

#: src/translatables.vala:9
msgid ""
"Steam compatibility tool based on Proton-GE with modifications for very old "
"GPUs, with DXVK-Async."
msgstr ""
"基於 Proton-GE 的 Steam 相容性工具，包含對非常舊的 GPU 進行的修改，以及 DXVK-"
"Async。"

#: src/translatables.vala:10
msgid "Custom Proton build for running Windows games, based on Wine-tkg."
msgstr "基於 Wine-tkg 的，運行 Windows 遊戲的自訂 Proton 建構版本。"

#: src/translatables.vala:11
msgid ""
"Steam compatibility tool based on Proton-GE with additional patches to "
"improve RTSP codecs for VRChat."
msgstr ""
"基於 Proton-GE 的 Steam 相容性工具，包含額外的修補程式以改善 VRChat 的 RTSP "
"編解碼器。"

#: src/translatables.vala:12
msgid ""
"Luxtorpeda provides Linux-native game engines for certain Windows-only games."
msgstr "Luxtorpeda 能為特定的 Windows 專屬遊戲提供 Linux 原生遊戲引擎。"

#: src/translatables.vala:13
msgid ""
"Steam compatibility tool for running adventure games using ScummVM for Linux."
msgstr "使用 Linux 版 ScummVM 運行冒險遊戲的 Steam 相容性工具。"

#: src/translatables.vala:14
msgid "Steam compatibility tool for running DOS games using DOSBox for Linux."
msgstr "使用 Linux 版 DOSBox 運行 DOS 遊戲的 Steam 相容性工具。"

#: src/translatables.vala:15
msgid "Compatibility tools for running Windows software on Linux."
msgstr "在 Linux 上運行 Windows 軟體的相容性工具。"

#: src/translatables.vala:16
msgid "Wine build compiled from the official WineHQ sources."
msgstr "從官方 WineHQ 原始碼編譯的 Wine 建構版本。"

#: src/translatables.vala:17
msgid "Wine build with the Staging patchset."
msgstr "包含 Staging 修補程式集的 Wine 建構版本。"

#: src/translatables.vala:18
msgid "Wine build with the Staging patchset and many other useful patches."
msgstr "包含 Staging 修補程式集，以及多項實用修補程式的 Wine 建構版本。"

#: src/translatables.vala:19
msgid "Wine build modified by Valve and other contributors."
msgstr "由 Valve 和其他貢獻者修改的 Wine 建構版本。"

#: src/translatables.vala:20
msgid "Vulkan-based implementation of Direct3D 8, 9, 10 and 11 for Linux/Wine."
msgstr "適用於 Linux/Wine 的，基於 Vulkan 的 Direct3D 8、9、10 和 11 的實作。"

#: src/translatables.vala:21
msgid "DXVK builds that work with pre-Vulkan 1.3 versions."
msgstr "適用於 Vulkan 1.3 之前版本的 DXVK 建構版本。"

#: src/translatables.vala:22
msgid "DXVK Async builds that work with pre-Vulkan 1.3 versions."
msgstr "適用於 Vulkan 1.3 之前版本的 DXVK Async 建構版本。"

#: src/translatables.vala:23
msgid "DXVK builds with gplasync patch by Ph42oN."
msgstr "包含 Ph42oN 開發的 gplasync 修補程式的 DXVK 建構版本。"

#: src/translatables.vala:24
msgid ""
"Variant of Wine's VKD3D which aims to implement the full Direct3D 12 API on "
"top of Vulkan."
msgstr "Wine VKD3D 的特化版，旨在 Vulkan 之上實作完整的 Direct3D 12 API。"

#: src/translatables.vala:25
msgid "Dawn Winery's custom Proton fork with fixes for various games :xdd:"
msgstr "包含多種遊戲修正的 Dawn Winery 自訂的 Proton 分支版本 :xdd:"

#: data/ui/gtk/help-overlay.ui:11
msgctxt "shortcut window"
msgid "General"
msgstr "一般"

#: data/ui/gtk/help-overlay.ui:14
msgctxt "shortcut window"
msgid "Show Shortcuts"
msgstr "顯示捷徑鍵"

#: data/ui/gtk/help-overlay.ui:20
msgctxt "shortcut window"
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#, c-format
#~ msgid "%s is already up-to-date."
#~ msgstr "%s 已為最新版本。"

#~ msgid "Up-to-date"
#~ msgstr "最新版本"

#~ msgid ""
#~ "Custom Proton build for running the Northstar client for Titanfall 2."
#~ msgstr "運行 Titanfall 2 Northstar 用戶端的自訂 Proton 建構版本。"

#~ msgid "An error occured while checking for updates."
#~ msgstr "檢查更新時發生錯誤。"

#, fuzzy, c-format
#~ msgid "An error occured while updating %s."
#~ msgstr "更新 %s 時發生意外錯誤。"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "錯誤"

#~ msgid ""
#~ "When trying to change the compatibility tool/launch options of the "
#~ "selected games an error occurred for the following games:"
#~ msgstr "嘗試變更所選遊戲的相容性工具/啟動選項時，下列遊戲發生錯誤："

#, c-format
#~ msgid "When trying to delete %s an error occurred."
#~ msgstr "嘗試移除 %s 時發生錯誤。"

#, c-format
#~ msgid "When trying to upgrade %s an error occurred."
#~ msgstr "嘗試更新 %s 時發生錯誤。"

#~ msgid "When trying to delete the shortcut in Steam an error occurred."
#~ msgstr "嘗試移除 Steam 中的捷徑時發生錯誤。"

#~ msgid "When trying to create the shortcut in Steam an error occurred."
#~ msgstr "嘗試在 Steam 中建立捷徑時發生錯誤。"

#~ msgid ""
#~ "When trying to change the default compatibility tool an error occurred."
#~ msgstr "嘗試變更預設相容性工具時發生錯誤。"

#~ msgid "An error ocurred"
#~ msgstr "發生錯誤"

#~ msgid "There was an error when trying to load the launchers."
#~ msgstr "嘗試載入啟動器時發生錯誤。"

#, c-format
#~ msgid "When trying to install %s an error occurred."
#~ msgstr "嘗試安裝 %s 時發生錯誤。"

#~ msgid "An error occurred"
#~ msgstr "發生錯誤"

#~ msgid "Show used only"
#~ msgstr "僅顯示已使用的"

#~ msgid "Show unused only"
#~ msgstr "僅顯示未使用的"

#~ msgid "The library failed loading."
#~ msgstr "遊戲庫載入失敗。"

#~ msgid "Renaming"
#~ msgstr "正在重新命名"

#~ msgid "Running post install script"
#~ msgstr "正在運行安裝後置腳本"

#, c-format
#~ msgid "Remove %s"
#~ msgstr "移除 %s"

#~ msgid "An error occured"
#~ msgstr "發生錯誤"

#~ msgid "Remove shortcut"
#~ msgstr "移除捷徑"

#~ msgid "When trying to remove the shortcut in Steam an error occured."
#~ msgstr "嘗試移除 Steam 中的捷徑時發生錯誤。"

#~ msgid "Sort by name"
#~ msgstr "依名稱排序"

#~ msgid "Sorts the games by their name"
#~ msgstr "依遊戲名稱對遊戲進行排序"

#~ msgid "Sort by compatibility tool"
#~ msgstr "依相容性工具排序"

#~ msgid "Sorts the games by the compatibility tool name"
#~ msgstr "依相容性工具名稱對遊戲進行排序"

#~ msgid "Set default compatibility tool"
#~ msgstr "設定預設相容性工具"

#~ msgid "Library"
#~ msgstr "遊戲庫"

#~ msgid "Go back"
#~ msgstr "返回"

#~ msgid "Show game library"
#~ msgstr "顯示遊戲庫"

#, fuzzy
#~ msgid "Extra"
#~ msgstr "正在解壓縮"

#~ msgid "Show/hide logs"
#~ msgstr "顯示/隱藏日誌"

#~ msgid "Closing in"
#~ msgstr "即將關閉..."

#~ msgid "Installing"
#~ msgstr "正在安裝"

#, c-format
#~ msgid "The installation of %s has begun."
#~ msgstr "%s 的安裝已開始。"

#, c-format
#~ msgid "The removal of %s has begun."
#~ msgstr "%s 的移除已開始。"

#, c-format
#~ msgid "The upgrade of %s has begun."
#~ msgstr "%s 的更新已開始。"

#, c-format
#~ msgid "An unexpected error occurred while installing %s."
#~ msgstr "安裝 %s 時發生意外錯誤。"

#, c-format
#~ msgid "The installation of %s is complete."
#~ msgstr "%s 的安裝已完成。"

#, c-format
#~ msgid "The removal of %s is complete."
#~ msgstr "%s 的移除已完成。"

#~ msgid "Deleting..."
#~ msgstr "正在移除..."

#~ msgid "Running post removal script..."
#~ msgstr "正在運行移除後的腳本..."

#, c-format
#~ msgid "The upgrade of %s is complete."
#~ msgstr "%s 的更新已完成。"

#, c-format
#~ msgid "You're about to remove %s from your system."
#~ msgstr "您即將從系統中移除 %s。"

#~ msgid "Missing dependencies!"
#~ msgstr "缺少相依性工具！"

#, c-format
#~ msgid "Existing installation of %s"
#~ msgstr "已存在 %s 的安裝"
